丁特直播講光復香港 時代革命

好撚正LIVE岩岩講

龍女7:15到

條墮胎狗仲未收皮?

隔離大灣區玩具z 同 死肥仔都係政治冷感扮左膠

齋論立場佢不嬲係反共反韓撐香港

原來佢仲有玩
覺得佢jg好勁

7:15唔係玩悟空咩

我都覺佢d片好好笑 效果很足 但一直唔明點解玩硤谷之din 扮大陸仔

係1:02:15講 btw香港果班電子雞直播有冇咁好笑